新手買TSLA 贏咗錢

美股易玩過港股～😆

恭喜😈

恭喜
買Tesla日日數錢

賣左未？
賣左先叫賺

屌你呢個係咪連登，竟然會恭喜人

恭喜樓主

數下輸幾多錢呀

酒呀

第一次買就輸錢
640買tsla

就到家鄉啦

走啊

唔夠信念點做信徒

未走呀
人人都話宜家美股龍市
入少少想見識下
志在參與

贏呀

走話我知

災 to the world

自從買咗tsla
每晚瞓得好咗
返工精神咗
皮膚靚咗
老細對我態度仲客氣咗添！

Put呀

恭喜恭喜